到底入bulge bracket要幾勁？

聽講一畢業就60-70k，又可以年年加人工，加bonus，好羨慕。想問巴打身邊有冇人攞到bb offer? 佢哋嘅 profile 有幾勁？土生土長，三大，非神科，家境平凡，係咪完全冇機會?

IBD 就越嚟越少
S&T其實唔少

識個dse英文攞4都入到